愛蟈請支持一蟈一制

「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊， 我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊。」

- Elena Gorokhova (通常傳為索忍尼辛)

▶️明年今日：立法會選舉應否延期的邏輯思考
⏺明年今日：異哉所謂立法會延選問題者

^^^^^轉自沈旭暉教授fd page

坦白講 香港4成藍絲入面 有3成都係扮傻同口裡說不身體卻很誠實。所以只要將一切假面具撕破 佢哋就會言行合一 做出最有利佢地既選擇 例如：BNO平權之後 佢哋就會去英國。

推

點解你會交唔到真心朋友？ 因為你講緊大話 冇論個大話係幾完美

最後只會變成一班大話精同另一班大話精勾心鬥角 過一排fd都冇得做